[陰謀論] 泛民一直暗地裡玩終極焦土,反全球左膠同反帝

1.不停引入D新移民同南亞難民入黎, 就係想令香港人有一日爆煲,反全球左膠, 反大愛包容

2.足足歌頌同吹捧左雜近平超過5年, 就係想雜近平稱帝, 令中國倒退N年, 焦土全中國, 令中國人有一日頂唔順之後爆煲反帝, 反一人專政

3. 雷動計劃, 外人個個都被邊緣化, 唯獨玩焦土既鄭蟲泰被保送入垃圾會

受人雷動, 替人消災, 鄭蟲泰唯有跟隨泛民終極焦土計劃